點解會訓唔著

枕頭唔夠高？唔係
不眼瞓？很眼瞓
有無人明 好辛苦

臨瞓前睇電話?